網隊連快舨都贏到？？

呢隊波真係神經刀

3條友自由發揮

算唔算證明戰術既首要條件就係要有好球員

相反有好球員冇戰術都冇問題

艾榮打撚火暴啦

佢一時時上場又比人禁住砌

咁打法3條友好快冇體力

數據升得好快

所以一定要harden 犧牲球權
因為至少仲有一個得分點
睇體力唔夠嘅時候